有冇人成日失眠

求解決方法

冇

唔知你點解失眠

但如果係習慣問題：
瞓覺前半個鐘唔玩手機電腦
將間房遮到最暗
換走唔舒服既床同枕頭
日間做適量運動

有做開尖 成間房暗晒訓個幾鐘都訓唔到 又天光了

會唔會係壓力問題
或者你覺得點解失眠（雖然呢個問題好似好難答）

琴晚12點碌到3點先瞓到

我一點上床瞓到四點都瞓唔到 坐到五點半再去瞓結果都瞓唔到 早晨

壓力就無乜既 好想瞓到算唔算
我本身覺得喺操得唔夠多 加完操結果都喺瞓唔到 我都唔知點解失眠了

我一返工前一晚一定訓得好差
琴日12點訓落床 1點訓到 但之後醒左成四次
好眼訓呀屌

我仲讀緊書 呢排都唔洗番學 之前番parttime番而無失眠

屌我都係之前返學多野做就好少失眠，宜家唔洗返學，就日撚日失眠

我仲要特登去揾嘢做諗住唔會失眠 點知真喺失眠

我乜方法都試勻晒 e.g. 冥想，打波，唔好臨訓前先刷牙同玩手機，先叫做好番少少，但仲係訓得好淺，成日5，6點醒，就算幾點訓都係，好撚怪

揾下安眠藥食算 好煩成日瞓唔到

巴打有冇試過食褪黑激素？我覺得真係咩方法試勻都冇用，先好行安眠藥呢一步，始終以長遠嚟計，食安眠藥唔係一個好辦法，驚有依賴性，越食越多

無試過啊 呢排多數都係通頂 通一兩日就瞓到一日咁 但喺個人好燥底 google揾下先 多謝巴打

如果喺壓力搞到失眠或者試吓買花旗參煲水飲，我近排飲完都覺得有少少效

Agger

巴打咁講我又諗起我之前中學啲bodycheck個心跳血壓又好似長期偏高

唉我都係。。 今朝六點醒咗眼光光，但係明明仲好攰
然後而家又瞓唔到

我都試過絕望都會咁諗。。。又攰又瞓唔到太辛苦，跟住食咗止傷風藥（有睡意）

唔夠訓仲做gym

我都係
完全冇睡意唔迫自己訓基本上唔記得訓
就算訓到 都好早醒

唔做唔舒服 好似以前打機啲日任咁 唔清晒佢好唔開心

我有小小眼訓 但又訓唔到 又一晚了 唉

晚晚都係張床到碌黎碌去 就算唔用手機 都係眼光光等天光 有無ching買過草姬個隻速睡丸食？work唔work

唉 我都係 明明好攰
12點訓落床
訓左半個鐘至一個鐘就醒左訓唔返

瞓到一半就會醒
今晚又係咁喇

長期失眠

+1 就死
究竟有無解決方法

唔撚work

凌晨2點幾食完
依家未訓到

各位失眠既巴絲
如果你用過所有坊間既方法都係訓唔到
不如食返安眠藥啦
因為安眠藥既副作用一定唔會衰得過訓唔到覺

訓唔到覺禍害好撚多
肝病 腎病 內分泌失調
個樣衰 口又臭 成面豆豆 無精神
個人無自信 人生玩撚完

利申:十二年失眠經驗

扑野 1兩個鐘，好快訓著

無時無刻都眼訓

晚晚瞓唔着
跟住覺得係咁甩頭髮
我就嚟人都癲
明明我自己冇叫咩大壓力
點解會咁

Same
Feel到粒眼球好酸痛 個頭又痛 但又死都瞓唔到
明明無乜壓力 屌
諗緊睇唔睇醫生食安眠藥

已經食咗半年.....試過唔食幾日...瞓幾個字就醒...1晚醒五六七次...我都好想可以好似以前咁一覺瞓天光

唔係訓既時候，唔好係張床到
呢點好重要

成日失眠 返工想死

我本身係髮量偏多嘅人
而家變到愈嚟愈少
每日望住成地都係我啲頭髮
我好辛苦

睇嚟又係一個眼光光等天光嘅夜晚
唉

琴晚瞓得着
因為忍住左冇喺日頭瞓

又就黎5點

我呢排都係 一起身見到個天未光真係勁sad
點先可以訓多d

訓到未
我五點醒左

我都係

呢輪成日5點醒左
好想一覺訓天光
一陣仲要返工呀頂

仲未，過多兩個鐘又要起身返工

我好彩星期一放假
睇下有無機會再翻訓或者訓晏覺

頂住呀 師兄

而家都唔知訓唔訓上床好

有心事，大壓力係最慘

唉

屌 又一晚

點失眠法？如果你長期落去 你會發現唔訓 出去玩都好精神、但消耗緊元氣

好眼訓 但訓落床又訓唔到 起身又好眼訓 個人好攰無力

日日都45點先訓

腳板底有冇發滾？

耳仔有 腳有小小

我都係。神經衰弱 無法自己調理生理時鐘

咁好有得訓

點算好

人好煩躁？房間環境點？車聲、空氣、溫度、濕度正常嗎？

訓唔到起身先會燥 間房無野啊 正常黑炆炆個種

迫自己訓之後又訓到好晏

迫都訓唔到 好撚眼訓咁好清醒

有冇生飛茲。或者試過睇中醫、應該有D虛火

無生 有時間去睇下

打少啲機

無乜打 做尖多

我之前都係成日失眠 試過食日本個D睡眠改善藥我覺我okay (其實應該等同安眠藥) 但好快就習慣左
依家就keep住做gym 拉筋
同埋對我最work既係焗sauna 勁!好!訓!

去邊焗sauna 好貴

errrr...我係join垃圾P記有埋sauna的
靠佢我先有教好訓